邊個打到個「驫」字出黎我就認佢做契弟

要講埋係打咩碼

樓主想fake人做佢契弟

有無人挑戰到

犇羴

( Show Blocked User - 熊識三倍速 )
玩到壓喇 收皮啦

打唔到就調返轉

樓主打到

嘩 好難打 打唔到
樓主點打架

我手寫板寫出黎架
我要打出黎

驫

上面三個做乜鳩

比你秒左添😳

驫
尸火尸火

樓主好多契弟

契哥

尸火=驫，有幾難

樓上部分人都冇話自己係打出黎 可以係copy 唔洗做契弟

唔緊要，我要埋佢地😚

轟
焱
龘
羴
芔
淼
品
麤
掱
畾
厽
众
惢
晶
森
垚
𡘙
鑫
姦

蠢

驫
契爺
利利是是

驫
打到呀契哥

大家唔好介意
我契哥係輕度弱智 所以成日出膠post拎存在感
仲有咩要小弟我打比你？

尸火 哥哥

唔打喇 你開句聲直接認晒大家做契弟算啦

可惡的契弟。。
咁話你契哥我要同你堂前三擊掌
你走啦仆街

とどろ=驫

悶唔悶呀

OP我屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母

騳

轟

羴

. 馬
馬馬

契哥我想要零用錢同林寶堅尼

驫 ，契爺中秋節快樂

甘惡做咩😳

一丨一一丨乛丶丶丶丶一丨一一丨乛丶丶丶丶一丨一一丨乛丶丶丶丶

打唔到就掉轉

契弟

打唔到，樓住做番我契弟

on99
你打唔到啫係未夠班
做契弟都未夠資格🤭

乖

驫

契哥

䯂

驫，點阿dee dee

馫皛靐鱻灥飝

一戈

第一筆係橫咪 一
最尾係點咪 戈

樓主正廢柴 咁都唔識

ching ho ball

垃圾論壇有垃圾討論真係好撚正常

真係打唔到

好多契弟

電光石火

馬馬馬

..馬
馬馬
sor契哥 琴晚我同阿嫂瞓咗一晚

屌你老母！

打唔到 唯有焗住認你做契弟

驫 ma

我打唔到
所以樓主係契弟

契爺我想要零過中秋

驫
尸火尸火火

驫
速成尸火

契哥快啲比錢我洗啦

驫

九方2000撚，590

驫
尸火速成

仆住做奏弟

留意返我個名

白痴仔

驫馬騳

驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫驫

上契要比利是，樓主打算封一萬定十萬

..馬
馬馬

悶

麤

契哥 最近手頭緊 比幾萬蚊黎用住先ok?

契哥同契爺兩樣野黎

馬
馬馬

我認做樓主契爺

成班傻9

你個名都無隻係😒

驫
碼：尸火

點讀

個撚個爭做契弟

馬
馬 馬

驫驫驫驫驫驫

難分真與假

驫
尸火 。。。。

我都想要個契哥了
驫
尸火